開左間餐廳轉熱飲要加$2，點知比個客屌🤷‍♂️

用電煲水都係錢黎架

人地間餐廳叫 左間餐廳 點開右呢

佢屌你加得少啫，你加夠5蚊佢即刻唔出聲

肥絲衝出黎柒

收嗲啦肥婆

屌蝕左$3

你答左人先啦柒頭

你痴線架

屌左你老母再屌埋右你老母

屌鳩佢老母

肥絲又敗走

仲死撐 敗走啦

肥C又入波台自取其辱
平時以為自己玩到出邊啲5p好勁
入到波台畀人當狗咁撚